（即刻答，唔準諗）其實而家既五大訴求係咩？

6，7月嗰陣，好明確的，淺黃淺藍都會知五大訴求係乜

1. 撒回逃犯條例
2. 釋放義士
3. 撒回暴動定性
4. 獨立調查委員會
5. 雙普選

而家係咪？
1. 解散警隊
2. 釋放義士
3. 撒回暴動定性
4. 獨立調查委員會
5. 雙普選

我問過身邊淺黃既朋友，大家都好似有唔同既版本，有人話係特赦義士唔係釋放義士，又有人話唔係解散警隊，而係追究警隊濫權

其實我地係咪要再重申下咩係五大訴求

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

推

推有自由意志的香港人唔會唔知，但要拉攏的淺黃港豬就

1. 全面撤回逃犯條例
2. 撤銷抗爭者控罪
3. 撤回暴動定性
4. 獨立調查委員會
5. 真雙普選

缺一不可